［TG谷］就到聖誔 想識下人又或者圍爐吹下水既入黎睇下

發覺人愈大 愈難約朋友
聖誕節又就快到
一個人過
真係覺得空虛寂寞凍😭

各位巴打絲打 不如入下谷
識下朋友仔
一齊圍爐取暖啦

谷内會員 男女比例 一半半
仲有專業搞手 定期舉辦活動
就睇你搵唔搵到岩嘴型既朋友

想入～

推

Push

試下先

仲收入？

又一年 聖誕變新年了